點解hkdiscuss咩版都有咸濕野？

版版拉到最底，
連露點都有,
點解呢家hkd變到咁

唔好睇到兒燈咁高先得架,兩舊屎黎咋